美股認真討論區 DCLXVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今熔

大家其實無得同佢比
佢個倉仲少過佢年薪
倉底仲要咁低價
壓力可以話係0

你上個禮拜仲係信徒

屌你老母美國大佬快啲俾方向

負負得正

TSLA投名狀巴打們係唔係度
今晚睇幾錢

Coco哥最新條tsla片做乜del未睇

佢吹到會升上10000

你對手係佢

420

今晚彈既 減返少少倉先

果條唔係另一條咩

正確

個個減倉

me @41x

火箭仲未上到嚟
就嚟冇氧氣

已經無人再係小閪嘅船上面

別人恐懼

昨晚減左tsla

希望今日減鳩埋nvda

更恐懼

我係到 ！

酒丫

今晚上 拎返失去既野！

個個都減 點彈

減 唔代表唔sh啦 我有貨係倉底

到真係彈 就會轉口風架啦

你驚乜

死貓再彈 快走

平手減定少蝕

agger
只係唔孖
有D貨睇好一定會留

蝕少少走晒 搵位再入

大家今晚反手SHORT TSLA, 一年後多謝我

全倉孖緊

大家可以放心出黎 Gel 頭

一年之後應該訓街

快啲走牙

你轉得咁撚快

今朝先話420

吉田呢個NVDA大好友都走晒貨

大隻西唔係到
甘賓尼可以返嚟屌鬼啦

前排期升就個個gel頭，今日期升個個酒呀

琴日好似有條link話最好就收市買入
開始就放
好似好有道理

決定左是但買部i7 16gb算

rip

係邊到跌低就係邊到起身？

龍市之歌

股市之中進進出出大家熱烈地hold 貨 龍！哈！

點解
MBP 16’ 真係有啲唔抵

淡友算係報復成功

班友有leap call做hedge㗎

老子甚麼鬼也不怕

教佢哋sh 大法啦

講下 你用得開心就得
咁唔清楚你買邊部既/咩spec既

420係俾我止賺,再反手

找數未,紋身師READY

苦苦堅持 經已沒意思
...
我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過愛是無撼 才會受教訓

用window的notebook 用到2年up已經好叻 當回到本

有冇靚女紋身師

應該dell掛 未出去睇
不過都主要搵i7 同16gb
仲有咩要注意

AAPL會唔會跌到得返100🍎

agger
mbp 耐用少少
但我都係desktop派

Mbp 13’係咪好廢

一野贏返咁多

我就係紋身師

可摸以上400比我走

有新買新
真係要INTEL就 10XX字頭唔好幫人清貨尾
睇岩spec再搵下人地review
(唔熟laptop)

一定係用MacBook pro

屌你喇 扮哂蟹

back test下咪知

其實係
brew太屈機
如果遲下你寫埋web apache nginx 果D真係OSX方便十萬倍左右

會 可能100以下
蘋果未到真正考驗嘅時候

今日點解真係冇晒人 Gel 頭

突然發現屋企部ps4拎來睇av

fear > greed
li greed and fear index

FOMO完被屠 識得收口了

今晚9點半準時買100c仆街aapl睇死佢跌硬

呢個index跑嬴大市

咁咪幾好

薜巴覺得明里紬正唔正

大熊市
十年熊市已經開始左

今晚千升

因為已經走哂貨

睇av用ipad咪得

有圖，廁所馬桶鑽出1米蟒蛇咬賓周，18歲仔當場濺血龜頭縫3針

呢個唔係我熟識既美股 post

係咪有你就紋？

佢地怕到傻左！

今日番家鄉

今晚升跌我都ok

垃Dee 升緊百幾都冇人gel頭啲人gel開始gel到驚

Google 完 對波好似唔夠大 sor

欣直或者cat girl點睇？

好純

邊度見到靚
靚先多D位
紋埋隔離post都仲得

Strong Hold 信念呢

連燒山都話未來在科技股，molamola
一股不留酒呀

我女朋友都係純得黎大波

識貨

cat grill 正

咁早升....今晚又無力...

誰輕輕叫喚我

呢幾日其實都幾大波幅

除左3-4月個時之外, 再對上一次係咪上年8月貿易關稅戰?

洗倉之外都好難得見d apple msft呢D大股都可以下下+-3% 以上

Gel頭個啲通常都係反向燈
你見甘賓尼就知

琴晚開市應該有好多人fomo咗
今日收哂口了

我唔太鍾意大波

J樣 仲細咩

小心中途轉機

今晚一定熊gel㗎

你都ching左chong啦

你係咪ken？

尋晚先J完

呢個唔得
好似我舅母

佢琴日洗倉洗死左未 有無問人比限期

正正得負

我有 Short Position
今晚比人當點心食

一定唔會

分左手啦佢地
KEN無眼光

我當年部2012 15‘mbp retina 仲用到 不過好少開

三上已過時

我部14年MBA文書用用到今年仲好好地，除左倒水電要長插電制，想換都無理由。

你去追cat girl 唔洗你紋身

日日開 仲用緊 都幾順 開住cloud design + 十幾個網就lag

有post講ken係gay,好似俾cat girl發現到佢搵前男友爆房

我2012既mba已經壞左

sing

賭仔，係咁㗎啦

走數就走數啦
唔係負數就得

其實Macbook用到幾年，我部2018air成日煎蛋

WTF

對住cat grill 轉機都正常既

明明仲好好j 但依家佢拍啲題材麻麻

明里個種女友feel

走數買乜輸乜

要十月先有貨
有冇咁好賣

屌閪納期又千升

介紹大家兄弟睇我二奶
楓カレン 正撚到

好在今朝六點幾走哂啲sqqq

底已試

今晚12000就一定架啦

今日咩team 餐肉c 朗

尋晚大戶叫我買貨

明里波太細

又話溶？

我又真係買左
出事架MA

今晚大戶叫你走貨

今日係隔岸觀火team

等指示做人啦

琴晚咪又係升

唔升邊有得跌
今晚開市直插架啦

而家買定係下星期會出新款?

agger

天使萌正
再大波少少更好

有個po講追星追女優
個綜藝節目笑佢純情
但出名係因為av

而家股市係入緊盤整狀態
版塊資金轉咗流向
所以半導體，電車呢啲都係升升跌跌咁
可以留意下其他版塊，低位埋伏
個人心水：地產，餐飲，或者dis

結論：麵麵同燒山應該燈到應一應

我覺得近乎完美有波有樣，仲有篠田

尋日收市前屌左50股TSLA
今晚IFC 見啦

但係升得好嚴重 有冇人可以幫佢下下火

SP 500又輸
一齊插回彈力差咁遠

空倉?

唔好扮

屌你轉team仲快過我

又死貓彈 加沽

無孖 半倉

樣殘啦開始
不過偈仲係一流

現實如果有個咁既老婆唔知過唔過到50

發佈姐應該未咁快出？
而家上網禁要十月中

又變AV台

我仲用緊2012 mbp 自己換1TBssd + 16gb ram 係真係打唔到機 其他野都係咁 不過粒電冇換過 唔充電 1粒鐘到就收皮

dis 我好有興趣

千升都冇人 Gel 頭

你會成為史書既昏君

荒淫無度
酒池肉林

90唔買
130幾先貫咩玩法?

未到夜晚11點全部都係假既
已經唔會再比呢啲假希望呃到

咁又唔好

呢次真係av

琴日盤前GEL左 盤中變左落水狗 而家無人GEL

百四點兩分鐘就可以轉燈啦

話之佢轉頭盤前就出貨

邊忽千升
大棍回喇

希望在明天

因為平同好撚輕

20股 114入130走左

純係spsc

agger
大包圍買哂你地D股
隻隻股都買0.01股

盤前龍盤中就跌突

尋日千升 入左貨即熔

原來係你

其實特價我都幾有興趣入
但係唔夠錢
如果有心研究可以研究Disney+
個人覺得遲啲疫情好返啲就食正哂佢啲版塊

尋日2棍打番落黎

又咪高開低收，悶唔悶

算啦我尋晚中左伏唔會再信
等佢再有大棍回先入
無就坐住果三成倉算

中三隻

上年部air真心平，買早左一年

幾時特價?

跌！

我都係，又豬千三

可以望下今年部2in1 xps13, 無得頂

係咪已經得返啲舊名係度

轉左day trade ?

最廢個部都成皮 依家啲人咁有錢

我地少年股神未訓醒 一陣就出黎GEL頭

屌你個閪

硬係覺得今日千升格

佢去翻10x 11x會又玩過

說話唔係咁講嘅
可能個陣將disney啲錢全買tesla呢
股票最緊要都係食到升浪，識得入都要識得搵位走
有信心嘅話150買都唔係問題

盤前4點入貨

入左30股tqqq

好明顯

好似有篇潮文教你玩提子
玩到損哂都無野玩過咁射埋牆

對自己有信心就郁手吧

TQQQ價投

用支牛入貨唔抵可憐

agger
下次出入貨講聲
叫P巴射返篤精比你OK?

識J一定係篠田優

辻井ほのか 正到

答到你我就係股神了
我覺得可以建2-3成倉

我知錯喇
比返d錢我

盤前賭場就開

尋晚我都係咁諗

玩自己果粒算啦

呢個月有排磨

The boys 既Homelander

琴日食撚晒滅世棍
而家仲彈唔起

前日盤前short左50股sqqq
Trail stop set錯左100股
今日一起身見到交易記錄嚇到賴屎

急回玩完
睇嚟盤前都會轉燈

覺得今日先升後跌

今日像琴日一樣 ，升跌像琴日一樣

都似係，感覺冇力上

預左架喇 見唔到轉左AV台咩

我晚晚都係咁諗

希望唔好跌咁多

呢首好歌黎

P巴既觀點幾時都咁準
但唔包入埋市

希望大插

老母麵又中

日日咁撚狗 我唔玩喇

邊有急回呀
失戀急讓就有

今日收市紅我切呀屌你

小小餐肉,今日有咩睇法?

佢今日買跌咩？

你放佢長線就乜事都無

一係急升，一係急跌，上上落落都唔知買咩好

又燈

唔敢入市住呢排
減孖睇定D先

係咪麵神既影響

未孖過

熔斷吧 相信我 買入時機
敢沽空 你會創出傳奇

佢今日話買AMD AAPL NVDA TSLA

咪撚燈我AMD BB呀屌

找數未,師傅黎左

麵神今晚轉玩美股

收數先啦
一街j數仲想賭白頭片

睇連登訊號係千升

咁就仆街得啦,麵神入邊隻死邊隻

今日原來星期五

應該斬撚晒大家啲put了

short J

我新入黎

Call put 齊斬

準備4點直插

好在我正股沽空

8Gb ram 都成皮幾一部 咁撚貴

4點轉燈

99.99%撚狗妹市
磨撚死哂d賭仔期權先
個市要吸夠金先有得再上

話唔定斬 CALL

準備爆倉

今日feel like千升

今晚紅既切落黎比師傅紋唔駛你舟車勞動

柒頭忘巴 買SQQQ
這條柒頭 佢永不會死

set 左 stop loss 驚西

盤前出貨啦威

磨一陣好啦

呢舖磨到大選完啦

笑死人咩

有冇人知腳板底點解會生雞眼

今晚早d訓啦

屌你老尾臭閪有咩好笑你未輸過啊!!!!

對鞋唔岩隻腳

紅撚硬
你紋撚完先好切1take過

講起我都想換1TB SSD，但原本隻250GB又唔想丟左佢

牛市都輸不如定期算啦

acer

妹足全晚call put全殺

仆街 今晚千跌

大伏？

滿倉
今晚千升

屌你咩

tsla

紋左先

tsla報復式咁彈

盤前又扮升，已經冇感覺

行路問題磨得多

Btw要了到好入好入起到個根出黎先會好 唔係會係咁生返出黎

但隻鞋著到我好舒服,係咪要加鞋墊?

易壞姐

Stimulus fail
同一招對聖鬥士是沒有用的

俾錢我洗未

成日換唔同鞋著

盤前高開之後drop to zero
日撚日都係咁

可唔可以幫我,我唔識了

直覺上起碼磨到十月

又推高出貨 想呃邊個

走唔走好

我日日著唔同鞋,所以咁先生?

點解要咁燈
你有冇人性

Pre market唔夠5分鐘就鳩軟

走,反手

好入定sqqq

唔係apple官網買mbp會唔會易啲有貨 利申要upgrade做16gb

你對鞋係咪唔太FIT SIZE

你仆街啦
低買高賣仲賺成三千咁多
拉得

屌你個閪 Tesla 386

含撚狗

記得買apple care

尋日想屌100股
之後都係50算

又熔

傳說中既short sqqq

既然咁多散戶高買低賣 點解唔試下沽貨

咪買個External hd case 要黎當外置Hd用 256邊夠用呀大佬

人地賺2千$都俾人拉 你低位買貨一陣俾人拉

Pton monster

個個爭獲利, 即係要sh

可能有D尖頭皮鞋著到咁?

無貨咩而家
係咪就出新series

點解唔跟我入貨尋日

生咩位先?
尖頭皮鞋我最撚憎

沽空會俾人拉的

有冇買翻新機？

三叔公犀利
賭4隻,中一隻

跟左 數緊錢

冇了 最快十月中

屌
玩daytrade 都可能賺得仲多
盤中見啱位就走
下個盤前入可能仲賺得多

逃生門已開

咁都叫報復式正常表現黎

P巴係咪要準備定忘巴個名打定飛機？

真?
收市前30分鍾入架我

生係尾二腳指下面舊肉

冇貨果陣 盤前高開盤中上埋太空

你最後有冇put 9 佢

仲幾得你short pton 冇事呀嘛

當年SSD重貴呀
剩係用黎裝windows+一兩隻常玩game就算

尋日開市入左貨 數緊負幾多錢

下星期發佈會唔睇下有咩先

大跌市驚贏粒糖輸間廠

Nvda無人玩？

咁係咪 Day Trade

short *

升撚到先講

輸死左走左

387 走左40股了
留返10股打飛機算

輸5000鎂

350唔入 開市先入

當叫咗次雞囉

call少1隻g姐

幫鳩巴做馬伕一轉可能都有.......

平均價去到319 你叫我點輸

點解會係升

下午茶時間西多雞脾

尋日劇本？

咁快GEL頭，一陣又軟。

數緊錢啦

連登大將軍吉田笠左水 無人玩了 ME SH

買蘋果換手機既夢想睇黎可以留到聖誕做禮物

叫一次5雞，依到頂多4雞，當打次飛機

收市前入貨盤前出貨
你教我點輸

P巴叫雞有冇統計過用左幾錢？

根本一樣
盤前食盡佢
開市就跌/妹
磨撚死哂全部call put

尖頭鞋問題
要買大多0.5

升

$420

走啦 屌，真係以為千升咩

又撚狗呀

好撚灰,仲笑鳩我

走撚數
留返10股做船長

tesla又升

跟左三叔公call

有無手足今晚會玩sell put
個價set遠d好似幾好分

做搬運工真係未輸過

今晚可以對住忘巴個名射一次
夠哂啦

無計過

MASTER

賺唔少?

返工來做咩太易玩了

賤熊巴你啲出入真係好準
見你次次都捉到呢啲反彈 又避到跌市

多謝

我跟ZS,APPL,COUP 無一隻有料到,全部歸0

屌，TD要7點先有得買到

避到跌市 佢食左幾日

今日幾好氣氛，4點都冇人出黎gel 頭，應該千升

我屌你個閪

講起電腦
我DSE個年買左部VAIO PRO13 (i5-4x00u如果無記錯)
一路用 （中間skip左一年）用到last year
舊電打柴 又廢時整
換左部新嘅VAIO S13 i7 8550u （如果無記錯
一切都好完美，除左冇sony logo之外
畢業之後第二年賣左出去
做社畜 無機會用notebook
買入價 9000幾(trade in 平左10%)
賣左6000幾
依家心思思箱買返部VAIO
但又覺得自己用唔著
文書機真心推介 VAIO
樣靚好J 性能唔差 得閒打下LOL完全無壓力
又輕，仲有防水呢d 應急功能
係 貴

錢多姐
夠錢補貨就算我今日坐50股都有排溝

@V.Kompany

NVDA

30萬PROFIT 去到10萬

無曬郭富城 個人鬆曬

tsla下禮拜翻家鄉喇好嗎

係咪想召喚？

人呢 就唔會獲獲黑仔既

佢柒左3鑊 總會中一次

兒登C朗坐穩未

升得少少就算啦
一陣開市又趺返去4字頭

binc

咪話船長唔陪你地
今次留返10股

我工作上個啲唔需要

呢部我就係呢部野嘈到去日本Sony

但3叔公 POST既圖都見佢搵唔少

溝個學生妹咪有

咪撚扮升啦屌你老母美股好撚嘔心呀食屎狗
爛車爛電話爛晶片

5字頭入個啲有排蟹
無乜邊次企穩500

想見下城城咪講囉

Short tqqq, still net long

佢所有我都跟曬,淨係PTON做對家
偏偏就係佢升

淨係post贏錢個d，緊係啦

Sony用過一部，九個月power 掣都飛埋出嚟

真心等下
AMD發佈完 老黃又會反擊

385 已經GEL頭?

2張末日call

車咁是但window 機得喇

你地咪呀, 琴日 幾個post 都有...
心諗 靜靜地贏 唔得既

就係呢部
考完DSE之後去做嘢
成份糧俾左佢

神操作
相信自己

從今日起做C朗

今日正數開心仔
好耐冇見綠色4位數

抱住砌不過好似開始老

收到風今晚垃dee重上12000

我有呀 想夾airpods

今晚tesla 420

夾爆淡淡

唔敢喇

佢邊度講走左佬

講真 大家驚乜閪

一底高過一底

高開低收格

未開市已經升到咁, 今晚應該可以上3%

求先唔係5xx?點解突然過千

diu

想學嘢
琴晚會入貨嘅原因係因為
納dee尾市守得住ma50?

你知咩事啦

條友 有啲料, 不過太有自信...

高開高收格

我唔只一隻股架

run 真係好撚勁，升足成個星期

今日唔gel 等幾時

放啦屌，袋到先係賺

你家鄉邊樹呀

尾市明顯趺唔落
我一早諗好盤前出貨
冇咩壞消息盤前一定高開

IB啦

賤熊 你都幾正氣

下次入tesla吹雞 有賺我請你屌女 or我幫你含

今晚tsla 420 好無？

尋日咪叫左
屌自己查POST 啦

你根本就係想含

原來冇講買TSLA
只係講左入貨SOR 9

老美近排啲即市學埋港女啲衰野
成日裂口高開，跌到收市

龍市再現

所謂嘅高都唔係高

吊 淨係講左隻 MdB

跌落去比我走aapl put ok?

得咩

廢事比你地笑9我買TSLA 子

電池日 。
尋日咁嘅市都唔補大跌裂口向下。 今日衝上400 樓上no run chicken

大家靜靜地贏啦 好嗎
一陣啲學生估神入黎 Gel 頭 又閪架啦!

做咩POST 我出來

10950見

佢話清左倉wo

想知巴打 take profit果陣幾錢放tsla

睇你張一目圖，feel like仲有得插啵

agger 其實都係低過琴日高位
真係睇定D先入野

睇住個盤前打下J等收工 一流

我都有入到tsla
溝左一股

尋日買個D 387走左
留返10股

一浪低過一浪 + 老母面睇好

我想roll長d 18號到期

你估有無機會升到上440

標期造雙頂

哭泣聲絕無意義，要來的圖片始終要來的`。

大dodo殺到

買左三個月電池有事，拎上去整
整完三個月又出事，拎上去整換完又話試左無問題
一個星期後又壞，機都著唔到，再拎上去整

用左咁多年VAIO第一次柒到咁，最終要搵日本Sony出面換過新機
之後換埋Mac一了百了

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

11000 位入貨冇死啦
入10%
輸極有限

好巴，俾我隻call 走先啦

我走到先跌返好無

我升到117 就夠㗎啦

大市好似未跌夠。

好多隻都無咩力彈

有撚排400都難

從來無笑你

你條友仔 仲煩過甘賓尼，blocked

哭撚左
我之前向上溝到418

最後逃生門
老母麵入市就乜都玩完

唔係買咗Call嘅話驚咩

變粉啦

慢慢屌2放1 咁拉低平均價
我之前高位屌都係咁拉低

買put

已經點埋名 TSLA SQ AMD NVDA

點睇都同琴晚一樣

收到

無sq呀 屌！

加沽未

好 一言為定 先上攻 再下殺佢老味

只要有恆心好快拉低

有個小機率事件嘅
中國唔俾賣

我就唔撚信啦
我想睇下

買佢d嘢 真係撞彩
之前買電視又係
買完返去 裝完機先見到幾個壞點
又要拆返落來 去換
前前後後一個月都無電視用
搞到我打機要用電腦mon
明明幾皮嘢買部電視

仆街 點9我隻sq

幾日前低位早訓到冇買TSLA 我真係ON9仔

其實中國如果繼續搞事
tesla定apple會傷d

唔信

今日個勢好過琴日，起碼無一棍打垃指落黎

熊哈 熊熊哈 就係咁簡單

之前有朋友部機都係咁
個陣係sony xperia買左返嚟係咁整
聽電話成日無聲又自動熄機
最後嬲嬲地換左部新

早兩日早訓左
琴日買左apple

七點鐘 十二點鐘 三點鐘你就知死

Apple

轉頭穿11300啦
要出貨好出定

部機當時都幾輕身
不過舊電就麻麻同埋風扇一開就引擎聲咁
依家我都仲有用緊

加沽

多謝你一齊返家鄉啦

小西巴會唔會輸俾媽咪麵

Sor 樓上巴打岩 暫時無SQ係AAPL

咁就真係何已完

打算994左右

小西巴贏硬，因為麵麵玩到定唔順會走㗎嗎，小西巴sh 大法surely win

NNOX又升

今晚係咪有得睇p巴打飛機？

希望今日英偉達又特價

Apple 但apple轉走好多過印度 Ip12黎緊都好似話印度搞
Tesla得個一間超級工廠

你咁黑心既

差唔多8成pton，琴晚驚到拉今日數錢

再走去日股

2個都唔會傷
你估中國班平民真係咁撚愛國咩
愛國就個個華為小米啦
1個2個手上都至少1-2部APPLE
有得買外國車既全都部買外國車

不可抗力

穩定上升緊，驚閪咩
今日簡直係Gel完頭，噴撚埋鬆膠

Tsla最後逃生門

發現你明明熊 又成日gel頭去燈

黑心？睇過

Tesla嚟緊德國美國都有大廠喎

nkla都升

put 鳩佢

應該係話點都唔會搞

今晚我要食糊

真係無人用華為架睇下班偽人
之前連撞人都係用tesla睇新聞

呢度個個都遊走於 龘友、龍友、牛牛、熊熊同熊皮牛 牛皮熊嘅境界

420 too greedy

岩岩打左電話比地產婆 聽晚去開床單

Sorry，我收返我既言論

邊到夠彊搞呀
班官咪一樣全家用APPLE機
車就緊加唔會搞
佢地搞得到TESLA咁大咩
出左都無人會買

50000蚊貨色

算啦，而家追太遲

可能有呢

露出胸部道歉是常識

Srne害人不淺

唔知支国會唔會學tsla出自動駕駛

AAPL nvda

Goal

我指在中國得一間超級工廠 同埋學你講佢黎緊都在其他地方設廠

Nio 有啦

未有成人台繼續做野了

支牛

346入左18股

TESLA都撞到人
佢地自己出既,隨時日日炒車都似

同埋重點係
當D廠個個都撒去第2到 D平民又變返乞食架啦

我老母用 同埋行街見好多呀叔問sales 又話佢部華為鏡頭 點勁點勁

等埋薛巴先開到台

你FATFAT啦

Nvda你今晚同我生生性性，唔好又做早洩仔

你好彩喇 點會燈得蠃老母面+燒生

真心 真平民好多都用小米華為
你講個堆係另一檔次

痴撚線

大戶

用屌米華為係窮撚 中產都係IP

今年咩位入市好呢
有冇新手指導下

5萬我寧願要呢個

無錢

依個中文名係咩?
係唔係人妻有3個仔女果個黎?

屌陳仔都唔夠錢

G9G 搵定其他sector算了 美帝科網泡泡會俾麵神爆破

佢followers要爆升了 mon po仔瘋狂follow

唔錯唔錯

好撚正

p巴話食哂3日兩夜既
呢個唔知有無
都係果個節目
好正肉地靚女

成日得我自己一個成人台

不推文

大家儲好本計好數先好入市
唔係入左市冇錢補貨真係ON9

但係中共大石壓死蟹式一野禁就冇計喎

上邊果個仲正過d當紅既
實比人包硬

唔知會唔會再引爆納指

ZM有誠哥唔驚！

SQQQ

係好撚大包米

小弟愚見

個市仲未上番support 位
又大起大落似整盤

係咪得佢下星期局勢明朗啲先再加倉會好啲

有冇ching tsla冇7000都唔放？認真

靚加大包

個樣
夜d先多人成台，依家時間尚早

留定一球補課

但你好似呢兩日都有買貨

男人對波真係無抵抗力

真心5位數呢個值

禁咩先?
禁用IP? 真係禁到咩

wfh之前都要用slack架啦

仲有一半本係銀行

上面先有幾個話咁大波唔知有咩用

入10% 輸極有限

Slack 真係垃圾，俾啲公司當雞屌走

唔理啦

有咁差咩
我覺得幾好用呀

黎料 相同劇本

咁有7000又點解要放?

miss pun renee果d咁既質素唔賣相
出黎做真係4位數都覺得比多左

好用還好用但本質上真係好簡單
不過都唔夠zoom勁

仆街，鳩軟

要配套的

你地可以join到成人台真係好

Zoom overpriced la

zoom 有咩勁
我未用過sor

尋日跌完，今日仲唔千升？

勁在比人HACK

Server 好似幾穩

唔知點解有一刻 全世界都吹風用zoom
明明M$ Team有相同功能再多啲advance 野

睇下個客用咩就佢用咩
公司用teams / skype 多

同Zoom支那用到，其他好kick

真

其實好多間都有差唔多(聽落)
所以想知有咩特別
我無玩過video conference

google果個就真心廢的 其他唔知 唔知做乜突然全世界都zoom

sor 我意思係zoom同slack差唔多level
但係zoom 可以咁overpriced

不過不得不承認zoom啲features 係好user friendly 有埋control screen team viewer都唔洗用

山下見
準備7點睇下入唔入貨

原來係咁
未玩過
受指教了

個樣炒晒車喎

似琴晚高J個班友

升乜撚，無理由

今日盤前咁靜好驚

如果Slack都好用不如用Discord都得。

384入左TSLA
386放
賺得多過石村長未

唔掂喎 下次冇樣唔j

呢啲股成長動力下降就收皮
諗緊入唔入Sony

咁各人有各喜好既

其實係
但係discord係tencent架

架仔好撚鐘意用Zoom 同 discord

都岩細胸既女人都需要人照顧

常客
你想學咩

唔夠substainalbe
去到呢個位要upsell cross sell 人

唔係靜啲好咩
回歸平靜 先再慢慢升返上去

我同frd 講 slack 係 discord for work

佢唔係tvb的

女人點可以無奶水

又玩盤前拉高出貨

I Will Use Google Before Asking Dumb Questions

python basic唔洗睇片啦

睇完同我講 machine learning我都搵緊有邊個好
基本上我都係而家邊睇邊做算

btw udemy 新acc長期個個course都一折
唔洗理

基本上我次次都係開新acc sub 雖然其實只係差幾蚊
就算無折都一定會有cashback
所以唔洗理佢D折

其實幾年工作經驗的程式員
廢極有幾多人工?

結果兩邊都賺
7點58分起身然後用最快嘅手速平左

programming basic 就cs50
machine learning你揾Standford cs230嗰堆
免費又高質 想再學深啲stanford都有免費resources

龘

幾年係幾先
而家FG都20K
2年至少都30K架啦
4年過50K都唔會算難
一年轉一次工就更高

屌put左10張qqq訓著左冇走到
宜家算點

睇來我要轉工

你係睇上面個個學入門？
咁你會買咩course

python basic你上YouTube search都大把
machine learning都有

陪審團裁定彥霖死因存疑

繼續work!

冇咩點當hedge倉囉

假升

做到FULL STACK
5皮以上輕鬆

It咁搵得

4年50k誇張咗啲喎

我買既應該同你想學既差好遠
最接近你想睇既應該係
無乜用 唔好sub

python 無正式學
打打下就會識

黑驚唔查，吹得佢漲咩

升唔到就要去做TCON 冇計
你能力上唔到個個位
只好去TCON養老

IT 40歲開始收皮

差唔多

Trello 要開個Card供奉手足

Siri都答我唔到

佢老味就係有可疑先要開庭，
搞完一大輪又話係存疑

50k香港嚟講應該樽頸啦

Siri d對答真係好鬼智能

有無source ?

其實最主要FG個價推得太快
同八月既納差唔多
一年多1 2K

之前我買過兩個python 係 Jose Portilla 講嘅
python online 咁學都ok
machine learning 咁學我覺得好難
只係學到用邊個method 去做但係學唔到後面嘅原理

今晚入市再通知我班船員好唔好

七點棍落

rthk嗰堆都彈晒出嚟啦

時事台

Sorry 頭先睇唔到

唔想學algo trading
我本身唔識coding應該會係入面搵嚟學下

睇你咩path
我個人咩都識D
做得專D既話上高人工D唔難

sor 岩岩鬧左你推薦既人

見到啦

港共會唔會仆街到解散陪審團

你學個兩個係for beginner定？

想整個網上靈位俾人供奉手足

可能啦
而家無乜對將來願景
我連留唔留係香港都未決定
因為係香港既career path我真係無乜再點理過

其實冇得揀

For beginner
本身都識program
只係貪得意學下新language

最後逃生門

唉,屋企有事要裝修無左筆大錢
而家得番幾萬蚊資本,咩都唔敢買

輕鬆 Close file

留明睇大波驊繼續偏幫港共

今晚上硬你架大船

WORK^SQ

好

有Frd做IT唔識寫Code，我估佢係做下IT Support果D，佢三年$50K堅定流？

死因庭同刑事庭唔同

際遇 > 一切
有FD日日跟老細賭馬
basic salary 五萬 + 賭馬tips 幾十萬添

no啦,而家乖乖地等,最快可能10月21日就會入市
呢1個月忍埋佢

咩app.?

睇埋今晚8點半先啦

我係叫你打兩份工儲本

450<

呢個我都認同，我都係靠際遇。
不過呢個Frd成日吹水好奇問下。

冇得咁計

IT 好睇個人夠唔夠SMART
夠SMART 做野時間其實好短

實際上難D既
睇邊類support
好專既有可能得
call下dell叫人整機果D 20K都比多

行街多油水
人工唔差架

HA IT真係薪水小偷黎
去intern日日鳩左皮幾落袋
電腦看更咁
但可以遲返早放

咁易搵咩
轉過太多唔同行業,試過創業有幾段空窗期
如果股票搵唔到食可能要去考綠卡做地盤
不過如果做地盤我寧願學完去外國做好過,聽聞做水喉佬可以食鬼妹

渠王

唔寫code都有好多種嘅
正常就難啲啦

期權Short Short地 - 財報要點玩?

Theta gang

Firstrade不過用website睇

96$ 入左手 好不安

巴打咁俾面
不過Short Strangle我諗比較似係Vega Gang

琴晚都開了PTON下月 70/135 Strangle

唔好講啦
再講又巿傻仔入黎做爛市

都唔得中国最叻打手
寫衰人地，寫好自己
去下 貼吧，汽車之家就知

定啦，tesla首次虧轉盈都單日+18%，何況pton最近先多交易所注意，未price in晒

不過105-108會開始減倉

得閒可以同佢訴苦

捱到先算
我都已經做到想轉行

龍

假架 專業水喉佬係到

IT 0 code先高人工

轉做ba啦

加油呀

有錢齊齊賺

今晚cpi高過預期
應該直插

執石派
雖然我都係

但我而家都唔係好知啲greek講咩

agger
仲要dup code既都係低層狗

有冇巴打揸緊FVRR

咩都唔識
淨係識dup code
但係返工dup code真係好辛苦好苦悶

做緊IT無IT 底，諗緊好唔好俾錢讀BIM

唔使識
識講野就ok

都唔識
都係死返去打曲

唔一定
你有料可以傾到requirement 好靚仔
廢先咩都yes

成日同D 高層講requirement
講撚到我爆哂青筋

聽講整整吓會整埋鬼妹

香港地既BA感覺上會做到變廢人，第時移民冇人請

屌得多就ok

利申 以前做P成日屌ba pm

我係香港又未試過 澳洲又無試過

跌啦唔該 想入貨

Aim移民就做返好P
你做到pm級 走去第2度都做唔返

下欄野先有人請

375 屌屌佢WHO 跟?

我做咗好耐都係做基層

有自由做基層都唔介意
產屎都可以

你做得見條team廢都走啦 仲同佢做
唔怕日日ot?

返咁耐IT工都99%準時收

basic 野真係唔洗睇片
信我
再唔係睇utube大把
basic野太多人講

大家都係跟石村長學野
Greek 真係唔可以偷懶
要俾時間去上手
感受下橫向縱向Option Greeks 既分別
Eg. 近vs遠DTE , 近 vs 遠 Strike Price 既Greek有咩唔同
每個Greek對各自又有咩影響既關係

Coursea free courses 都夠

下面果個Youtuber好似唔錯 幾有教學價值

落場我覺得淨睇delta vega都夠

樂享FREE MONEY 大家抽左未?

究竟有幾多人唔識Vien bb...

死圖

有無人知TIKTOK單野有無咩進展
手持FSLY 有D淆淆地

落山了

無限接近

下星期二執笠，無得傾

我都想學曲整下無聊野
打機查資料計下數咁，例如計下生產效率etc
寫excel formula我就識小小，曲真係試學幾次都唔明做乜

睇落似開盤後會暴跌…

Me delta IV

得返5日你話呢

48hrs

等ban

用開咩language呀?
我成日打機都寫code
唔夠血 simulate key press 食血果D
少做hacky野但都有做

唔係似 呢個係事實 交返個場俾淡友

咁hardcore?

係咪應該離場保平安

龍友悔改未

ios裝個 playground 玩下SWIFT語言 先
唔洗錢

興趣所在
日日做埋D CMS 畫layout 搞到我就黎有抑鬱

知錯了

不如你轉做backend la

屌 打code都係悶架

Mine craft ?

揼layout真係想死

full stack
但係咩都比人點去做
好辛苦
不過都唔洗OT既
但真係成日都好多濕鳩野趕
好累

我都想寫驚果D
但係香港果D一係垃圾手機驚 一係就OT到仆街

問題係我有貨賣唔出應該都跌硬

我好鍾意打code
但係只係鍾意打我想打既code

成日幫FD免費寫驚比佢地教書用

唔係啦 無玩minecraft

唔使ot就ok la

佢地掛住炒股打code唔打J

只係好頹 打code都可以咁攰

用腦工係咁

盤前拉升
盤中冇力
盤尾閪冧
劇本已經寫好

一次性

會唔會太唔得閒 4個單位算啦休息兩日

Python
但睇書睇片全部都係教str int 之類，睇完都唔知做乜

劏開佢

Python唔使set str int 嫁bo

諗下有冇嘢係想靠program去做
有嘅話學得快好多

我有諗過Resign寫驚
但係無勇氣同idea

會仆街
收工做算啦

返工死埋一邊啦
阻住我地gel 頭
屌你老母

無咁多對手做野多過無idea

查下數既話你整個array 裝住哂資料求其find by string 呢D做唔做到先
做到就下一步畫UI

如果新手你最好睇下D人普通點樣去分開D data, operation
後期如果你data 多可能會再有埋dao
點樣可以將類似既野group埋一齊
有條理D咁用

check type姐?

又有逃生門

期暴跌

Python 學pandas numpy都夠取代excel

期暴趺

其實我無學過用excel
但我agree pandas numpy好用

點解你哋可以mon得咁實

我都唔係幾識excel

見你地成日講寫左條stream mon住

算數啦，咪話香港，外國寫驚都係嘔血工

牛牛牛其實熊牛
爆升會略過 要棍落只需一秒

最心痛是 放得太遲
我怎想到 stronghold hold 到變牆紙

Tsla 跌多d比我溝下啦

唔玩啦，可唔可以俾番D錢我

有個layout好似人地開.exe彈個程式比你好似excel咁睇野
有一條general formula去計野，
A - B = C
A同 B各自有固定數值同有條數要計，又可以自訂點樣去計A同B
C根據唔同條件出唔同result

之後再加個database 去管理所有固定數值可以隨時update

要做既野大概係咁

係 但我會好開心
見到自己成品同埋寫到新既mechanic會好感動

諗起暴雪單嘢

我屌 老母麵 港股轉美股
結果港股升美股跌

我覺得冇時間先真 除非你羅志祥

其實大家驚唔驚早2日係bull trap

屌 下下棍落

根本就係

Bear trap

咁而家咪

未開市就溶定先

7點未到就散水

龍友比老母麵害死

又玩燈制 yeah

今日跌多啲

有D淆

又做乜撚嘢同尋日一鳩樣

散水

落返去330啦

回就岩 加倉今晚拉爆

直插冇水花

真係有傻仔以為跌兩日就轉勢咩？

我當初讀IT 都係同巴打一樣想寫驚 無奈出到黎先發現寫驚個人工係below average地底泥頂

多數都上落市嫁啦 鬥trap

寫game應該讀creative media wo

空倉希望熔斷俾我買平貨

Lower high lower high

依家入都係賭仔心態玩波幅啫

呢D鐘數差唔多啦

係
都係我一直都唔入行原因

有冇人寫Julia
啲for loop快python 幾千倍
Vectorization都慳返
啲數學package 又正，python solve differential equation 可以話係垃圾

btw不推文呀巴打

巴打有呢份熱誠唔洗淆 keep住搵trial and error一定會搵到

睇下點先
可能之後要移民可能果陣做係幾OK

要快不如用c++

用python都係為容易寫同community 大

Rockstar會唔會太高難度

大芋，莊家be like：

你也許岩
但中學選科個下無研究咁多 不過中途讀下d elective course 加自學都寫到下 有friend一齊整既話好鬼enjoy

Julia易寫過c++好多，有python咁易又有接近c++咁快

依到D 巴打係咪開住幾個mon 睇市

IT狗有三個moon是常識吧

Python run dl ml d package都做到c++咁快既又

r 星會唔會太高要求

未到7點就溶

DL ML啲package內籠好似都係用c++寫咋喎 同numpy, opencv嗰啲一樣

日日煩到佢請你為止

俾你發現左tim

下星期要熔了

今晚都熔

SQQQ 龍龍哈

我少寫python
不過你要有gui嘅話就應該會複雜好多
上網睇下有啲咩gui library先
諗下啲制點擺 畫個flow chart出嚟先
諗好個logic再揼曲

CCP

呢年都無搵住
遲下睇穩定D先
廢事一陣要走難

如自己用
用local render個website做就最易最靚

通常直接係jupyter邊行邊睇就算

唔驚啦 納期升返
大家可以出返黎了

Btw 有冇人會將alphago嗰種Deep reinforcement learning 用喺炒股而又真係掂？

咁試下自己摸下先 0prog 底

追巴

我要教會歌

但夏天冇夜晚 中午12點同夜晚12點一樣

聽唔明
係咪類似google doc既朋友

有都唔會上連登